NBA 同爐石激起外國人討論, 係時候出動和理非面具人鏈 (V煞)重申五大訴求同反蒙面

多謝NBA同爐石令對文宣較大壓力既的士廢老同臭西馬啼露收皮

好多外國人係reddit洗版, 屌爐石奶共, nba版都好多討論

係時候再做一次面具人鏈 (最好係V煞), 唱榮光, 話比美國人知我地不斷爭取緊民主, 而唔係五毛所講既無差別破壞''